\documentclass[a4paper,11pt,twoside,final]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Okraje
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 left=20mm,
 right=10mm,
 top=10mm,
 bottom=10mm,
 includehead,
 includefoot,
 headsep=10pt,
 }

\setlength{\headheight}{16pt} 

\usepackage[singlespacing]{setspace} % Radkovani
\usepackage{enumitem} % Enumerate 

\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage[letterspace=150]{microtype}
\usepackage[unicode]{hyperref}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}      % T1 kodovani fontu pro babel cestinu
\usepackage[utf8]{inputenc}  % kodovani dokumentu
\usepackage{tikz} 
\usepackage{ulem}
\usepackage{musicography}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisma
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\begin{document}

\cfoot{}
\rfoot{}
\lfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\section*{Pokustone -- Stage plan}

\begin{center}
\includegraphics{StagePlan}
\end{center}

\subsection*{Ozvučení}
\begin{itemize}
\item {\bf Zpěv} (Vašek): Mikrofon (SM58 nebo lepší) + stojan.
\item {\bf Trumpeta} (Vašek): XLR + Phantom (Má vlastní klipsnu).
\item {\bf Akustická kytara} (Vašek): JACK 6,3.
\item {\bf Klávesy} (Markéta): 2$\times$ mono 6,3 JACK.
\item {\bf Kytara} (Jarek): 2$\times$ XLR přímo z efektu.
\end{itemize}

\subsection*{Odposlechy}
4 odposlechy (4 odposlechové cesty)
\begin{enumerate}
\item Odposlech Jarek (pouze pro velká pódia, po domluvě lze vypustit).
\item Odposlech Markéta (po předchozí domluvě si přinese vlastní).
\item Odposlech Vašek zpěv.
\item Odposlech Vašek nástroje (po domluvě lze sloučit s číslem 3).
\end{enumerate}

\end{document}
